［集中精神］政府從未回應五大訴求

重申對特區政府的五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回612暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警隊濫權
五、立即實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。

但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。

我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

推